聽日陽光咁猛，發夢時 想入元朗用放大鏡去觀察昆蟲。。。

夢中就諗：

如果有數萬人跟我一齊觀察昆蟲，
光線全部集中 鄧氏祖墳 側邊既花花草草，
會唔會唔小心燒著野？
光線放大鏡全部集中令物件溫度上升，應該唔算縱火？

有意圖既話 應該係算